{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014721",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 개금 레인보우 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後4時で、チェックアウト時間は午前12時です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数を確認しなければなりません。 追加人数は1人当たりの料金が追加されます。 払い戻しおよびキャンセルはポリシーに従って処理され、チェックアウト時間を超えると追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店にご確認の上で予約を進行しなければならず、男女同室での宿泊による拒否やキャンセル/払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室拒否と払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。 客室内の物の破損や盗難は刑事処罰を受ける可能性があります。 入室の際、楽しい時間を過ごすためにゆったりとした駐車場と快適な客室を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後4時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数は1人当たりの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "キャンセルはポリシーに従って処理されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店にご確認の上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は提携店のポリシーによります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊には身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が取られる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難は刑事処罰を受ける可能性があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、入室の際、ゆったりとした駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は快適ですか？",
            "answer": "はい、入室の際、快適な客室を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 481
    }
}